\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{red}
\usepackage[scale=0.87]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}

\firstname{Антон}
\familyname{Константинов}

\phone{+7 (952) 359-22-55}
\email{antv.konstantinov@gmail.com}
\social[github][github.com/falceeffect]{GitHub: falceeffect}
\social[vk][vk.com/const_ant]{Vk: Антон Константинов}
\nopagenumbers{}

\begin{document}
	\makecvtitle
	
	\section{Образование}
	\cventry{2015 -- Настоящее время}{Бакалавр по специальности <<Прикладная математика и информатика>>}{Санкт-Петербургский Государственный Университет}{Математико-Механический факультет}{Кафедра статистического моделирования}{Планируемый год выпуска: 2019, Средний балл: 4.8.}
	\cventry{2017 -- Настоящее время}{Студент}{Computer Science Center}{Направление Data Science}{}{Планируемый год выпуска: 2019, Средний балл: 4.8.}
	
	\section{Опыт работы}
	\cventry{Лето 2018}{Стажёр-разработчик C\texttt{++}}{Центр Алгоритмической Биотехнологии}{СПбГУ}{}{Работал над проектом High Performance Computing SPAdes --- кластерной версией геномного сборщика SPAdes на базе MPI.}
	
	\section{MOOC}
	\cventry{2017 -- 2018}{\textit{Data Structures and Algorithms} (специализация) by University of California, San Diego \& National Research University Higher School of Economics on Coursera}{}{}{}{Курсы: Algorithmic Toolbox, Data Structures, Algorithms on Graphs, Algorithms on Strings, Advanced Algorithms and Complexity. Подтверждённые сертификаты.}
	
	\cventry{2018}{Обучение на размеченных данных (Supervised Machine Learning) by Moscow Institute of Physics and Technology, Yandex \& ФРОО on Coursera}{}{}{}{\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/JWLKDHQVKEKW}{Подтверждённый сертификат.}}
	
	\section{Навыки и профессиональные интересы}
	\cvitem{ОС}{GNU/Linux, Windows.}
	\cvitem{C\texttt{++}}{STL, C\texttt{++}11, Qt, MPI.}
	\cvitem{Python}{NumPy, SciPy, scikit-learn, PyQt.}
	\cvitem{Анализ данных}{Basic supervised and unsupervised learning models, data preprocessing.}
	\cvitem{Математика}{Basic probability and statistics.}
	\cvitem{Языки}{Русский (родной), English (fluent).}{}{}{}{}
	\cvitem{Иное}{Git, LaTeX.}
	
	\section{Увлечения}
	\cvitem{Музыка}{Гитара, фортепиано.}
	
	\section{Личные данные}
	\cvitem{Полное имя}{Антон Владимирович Константинов}{}{}{}{}
	\cvitem{Дата рождения}{16/02/1997}{}{}{}{}
	\cvitem{Адрес}{Россия, Ленинградская обл., г. Выборг, ул. Сухова, д. 86, кв. 86}{}{}{}{}
	
\end{document}